旅行扑野

有幾多情侶係去旅行先展開第一波
以前就話興無啦啦去長洲姐呢家長乜尻呀

唔扑咗先點知拍拖夾唔夾

又係你 見到你個名就頭痕

殘廁幫到你

未扑前 男方乜撚都話夾啦

拍拖前扑嘢鳩up講句夾又點
正常都要扑咗先一齊之後性生活唔夾會好麻煩

應該好多人無睇先599views

其實點樣先唔夾

次次性愛都好爽

長崎

例如是但一方性冷感你咪仆街

哦

on9